<resources>
    <string name="app_name">Treinta días de Engorde</string>
    <string name="title_day">Día %d</string>
    <string name="recipe1">Spaghetti Carbonara</string>
    <string name="description1">Plato clásico de pasta italiana con salsa cremosa a base de huevos, queso, panceta y pimienta negra.</string>
    <string name="recipe2">Gallina Tikka Masala</string>
    <string name="description2">Tiernos trozos de pollo marinados en yogur y especias y luego cocinados en una cremosa salsa de tomate, popular en la cocina india.</string>
    <string name="recipe3">Beef Stroganoff</string>
    <string name="description3">Plato ruso con tiernas tiras de carne de res cocinadas con cebolla, champiñones y crema agria, servido sobre fideos o arroz. </string>
    <string name="recipe4">Vegetales Stir-Fry</string>
    <string name="description4">Plato rápido y saludable elaborado salteando una mezcla de verduras de colores con salsa de soja y otros condimentos.</string>
    <string name="recipe5">Ensalada Caprese</string>
    <string name="description5">Ensalada italiana sencilla elaborada con tomates frescos, queso mozzarella, hojas de albahaca, aceite de oliva y vinagre balsámico.</string>
    <string name="recipe6">Pad Thai</string>
    <string name="description6">La comida callejera tailandesa favorita, hecha con fideos de arroz salteados, tofu o camarones, brotes de soja, maní y una salsa picante.</string>
    <string name="recipe7">Beef Chili</string>
    <string name="description7">Estofado abundante y picante elaborado con carne molida, frijoles, tomates y chiles, perfecto para una noche acogedora.</string>
    <string name="recipe8">Mushroom Risotto</string>
    <string name="description8">Cremoso plato de arroz italiano cocinado con arroz Arborio, champiñones, cebolla, vino blanco y queso parmesano.</string>
    <string name="recipe9">Sushi Rolls</string>
    <string name="description9">Rollos de sushi caseros rellenos de ingredientes como pescado fresco, aguacate, pepino y carne de cangrejo, envueltos en alga nori y arroz para sushi.</string>
    <string name="recipe10">Grilled Salmon</string>
    <string name="description10">Filetes de salmón deliciosos y saludables marinados en una mezcla de jugo de limón, ajo y hierbas, y luego asados a la perfección.</string>
    <string name="recipe11">Pollo Curry</string>
    <string name="description11">Sabroso curry indio elaborado con trozos de pollo cocidos a fuego lento en una rica salsa de tomates, cebollas, ajo, jengibre y especias.</string>
    <string name="recipe12">Guacamole</string>
    <string name="description12">Dip clásico mexicano elaborado con aguacates maduros, tomates, cebollas, jugo de limón, cilantro y jalapeños, servido con totopos.</string>
    <string name="recipe13">Beef Tacos</string>
    <string name="description13">Sabrosa comida callejera mexicana hecha con carne molida sazonada, servida en tortillas de maíz y cubierta con lechuga, queso, salsa y crema agria.</string>
    <string name="recipe14">Pasta de Camarones y ajo</string>
    <string name="description14">Plato de pasta rápido y fácil con camarones cocinados en salsa de mantequilla, ajo y limón, servido sobre linguini o espagueti.</string>
    <string name="recipe15">Pollo Parmesan</string>
    <string name="description15">Crujientes pechugas de pollo empanizadas cubiertas con salsa marinara y queso mozzarella derretido, servidas con pasta.</string>
    <string name="recipe16">Sopa Tom Yum</string>
    <string name="description16">Sopa tailandesa picante y agria hecha con camarones o pollo, champiñones, limoncillo, hojas de lima y chiles.</string>
    <string name="recipe17">Lasagna de Vegetales</string>
    <string name="description17">Capas de fideos para lasaña, salsa marinara, vegetales salteados, queso ricotta y queso mozzarella, horneados a la perfección.</string>
    <string name="recipe18">Beef Bulgogi</string>
    <string name="description18">Plato de barbacoa coreano elaborado con carne de res en rodajas finas marinada en una salsa dulce y salada y luego asada a la parrilla o salteada.</string>
    <string name="recipe19">Ratatouille</string>
    <string name="description19">Clásico plato provenzal francés de verduras guisadas elaborado con berenjenas, calabacines, pimientos morrones, cebollas, tomates y hierbas.</string>
    <string name="recipe20">Pasta Pesto</string>
    <string name="description20">Plato de pasta sencillo pero sabroso elaborado con espaguetis o penne mezclados con una salsa hecha con albahaca fresca, ajo, piñones, queso parmesano y aceite de oliva.</string>
    <string name="recipe21">Pollo glaseado en soya y miel</string>
    <string name="description21">Tiernos muslos de pollo marinados en una mezcla de miel, salsa de soja, ajo y jengibre, luego horneados o asados a la parrilla hasta caramelizar.</string>
    <string name="recipe22">Shakshuka</string>
    <string name="description22">Plato del Medio Oriente con huevos escalfados en salsa picante de tomate y pimiento, que normalmente se sirve con pan crujiente para mojar.</string>
    <string name="recipe23">Beef Pho</string>
    <string name="description23">Sopa de fideos vietnamita hecha con caldo de res, fideos de arroz, carne de res en rodajas finas y una variedad de hierbas frescas y condimentos.</string>
    <string name="recipe24">Falafel</string>
    <string name="description24">Comida callejera del Medio Oriente hecha con garbanzos molidos o habas, sazonada con hierbas y especias, formada en bolas y frita.</string>
    <string name="recipe25">Beef Wellington</string>
    <string name="description25">Elegante plato británico con tierno filete de ternera cubierto con paté y duxelles de champiñones, envuelto en hojaldre y horneado hasta que esté dorado.</string>
    <string name="recipe26">Sopa Pumpkin</string>
    <string name="description26">Sopa hecha con calabaza asada, cebolla, ajo, caldo y crema, sazonada con hierbas y especias.</string>
    <string name="recipe27">Pollo Shawarma</string>
    <string name="description27">Comida callejera del Medio Oriente hecho con pollo marinado, asado en un asador y servido con pan de pita, salsa de tahini y verduras en escabeche.</string>
    <string name="recipe28">Berenjena Parmesana</string>
    <string name="description28">Capas de rodajas de berenjena empanizadas y fritas cubiertas con salsa marinara y queso mozzarella derretido, horneadas hasta que estén burbujeantes.</string>
    <string name="recipe29">Ceviche</string>
    <string name="description29">Refrescante plato latinoamericano elaborado con pescado o mariscos crudos marinados en jugos de cítricos, típicamente servido con cebolla, cilantro y chiles.</string>
    <string name="recipe30">Sopa de Fideos de Pollo</string>
    <string name="description30">Comida reconfortante clásica hecha con pollo, verduras, fideos y caldo, perfecta para entrar en calor en un día frío.</string>
</resources>